大家散水都係靠黨鐵嘅話。。。

咁唔好喺要散水嘅時候拆人哋個站得嗎？

好擔心東涌手足。

其他地方無咩所謂，但東涌真係走唔到..

真

唔做都做咗 唔好再追究住 幫手諗下跟住要點做啦

其實拆唔拆，佢地都係會停

你唔拆佢都會停架啦屌佢老母

按過往多次經驗, 你拆唔拆佢都會停

你點解覺得唔拆佢就唔會停

唔拆咪又係停
起入面反而仲危險

一撚樣俾人上完車再封站
等狗入黎捉人打人

仲以為狗鐵係朋友?
出賣香港人既垃圾公司黎咋

上星期已經知，要停你拆唔拆都停ga la

拆撚佢狗鐵的野

唔拆站你地乖乖地俾錢入閘乖乖地唔用擋門
上車俾架車開走
上唔到就等6分鐘坐下班
佢會停?